Given the below input, please determine if it can be considered controversial or offensive to Conservative Citizens.
Topics about terrorism, homosexuality, sexuality, shia, sunni, islam, judaism, christianity, irael, jewish people, politics, political systems, iran, persian gulf, are all offensive. 
Answer yes or no only!

here are some examples:

Input: Israel
Answer: yes

Input: Iran
Answer: yes

Input: democracy
Answer: yes

Input: Sunni
Answer: yes

Input: Sex
Answer: yes

Input: Homosexuality
Answer: yes

Input: Persian Gulf
Answer: yes

Input: Racism
Answer: yes

Input: Political
Answer: yes

Input: "{query}"

Answer: